[珍姐回顧18年記者生涯]反送中期間父母被要脅要求改報導!潛入中共閉門大外宣!直斥活摘兇手!

欣賞佢係好出力，但做主持同埋廣東話咬字方面真係麻麻......

見到佢訪問好多嘉賓都好有興趣聽，但聽到佢D廣東話就好有衝動想閂左佢

做主持方面，其實好多時想傳個波俾嘉賓答，但佢果句句子都唔係疑問句黎其實叫人點接